收到風有不少數其他藝人響應唯唯出616

低調明既
支持

發夢聽到阿佘都會出多次

傳去wechat 同小紅書

記得見到唯唯要都話見唔到

聽日唯唯又出嚟？
出咗兩日休息吓啦 驚你唔方便返大陸做嘢

真心感激唯唯

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計